% 29/03/2018 15:02:11
{
\footnotesize
\sisetup{per-mode = symbol}
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{@{ }l@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }}
  \toprule
    {\multirow{2}{*}{{Rubro}}} & \multicolumn{3}{c}{{Año 5}} & \multicolumn{3}{c}{{Año 6 al 10}} \tabularnewline
  \cmidrule(lr){2-4}
  \cmidrule(lr){5-7}
     & {Fijos} & {Variables} & {Total} & {Fijos} & {Variables} & {Total} \tabularnewline
  \midrule
    I. Producción &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    Materias primas &  & 0 & 0 &  & 0 & 0 \tabularnewline
    Insumos de Producción &  & 4349600 & 4349600 &  & 4349600 & 4349600 \tabularnewline
    Mano de obra directa &  & 1544400 & 1544400 &  & 1544400 & 1544400 \tabularnewline
    Mano de obra indirecta & 1424280 &  & 1424280 & 1424280 &  & 1424280 \tabularnewline
    Impuestos &  & 1836236 & 1836236 &  & 1932880 & 1932880 \tabularnewline
    Amortizaciones & 2444114 &  & 2444114 & 2252742 &  & 2252742 \tabularnewline
    Seguro & 931537 &  &  & 931537 &  &  \tabularnewline
    Mantenimiento & 275200 &  & 275200 & 275200 &  & 275200 \tabularnewline
    Costo Total de Producción & 5075130 & 7730236 & 12805366 & 4883758 & 7826880 & 12710638 \tabularnewline
  \midrule
    II. Comercial y Administrativo &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    Sueldos y Gastos  & 2343650 &  & 2343650 & 2343650 &  & 2343650 \tabularnewline
    Costo Total de Com. y Adm. & 2343650 & 0 & 2343650 & 2343650 & 0 & 2343650 \tabularnewline
  \midrule
    III. Costo Financiero &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    Intereses  & 2105169 &  & 2105169 & 0 &  & 0 \tabularnewline
    Costo Total Financiero & 2105169 &  & 2105169 & 0 &  & 0 \tabularnewline
  \midrule
    COSTO TOTAL & 9523949 & 7730236 & 17254185 & 7227408 & 7826880 & 15054288 \tabularnewline
  \bottomrule
\end{tabular}
}